點處理實體漫畫書

由於土地問題 屋企可用地方唔太夠
想清走擺左N年既漫畫書
有部份係齊成套(H2, Touch, 入樽-細本...etc, 有部份係散(龍狼傳, 福音戰士...etc)
雖然自問算係鍚書 但係長年擺放
基本都變黃 同有味

攞去賣 應該無人收 放上網賣 一來應該無ching會要 二來亦唔想為少少錢麻麻煩煩
想問下有無地方會做慈善回收

PS 斷捨離真係好難 想知道有乜回收渠道先 最後可能都係決定擺

掉去廢紙回收箱

Touch有興

我諗緊點處理套火影同op

想收你h2

影幾相想上嚟

我都半賣半送咁放上網
叫佢去最近我嘅地鐵站拎
好過拎去扔咁浪費

幫你接收套入樽

俾你講咗先

2手漫畫鋪收貴d定廢紙貴d
唔係上facebook度寫送

等我夜少少再post相

放上連登fb

好多ching都係送比其他ching

賣就賣唔到d咩錢

想問大家意見

如果同大家講
所有賣書所得
全數會捐左去

大家想自願出價定係點
同埋大家想捐去邊間

Ps 未決定 只係問大家意見
最後可能會中飽私囊